有冇巴絲住屯門坐開村巴嫁

呢排轉工有機會轉去灣仔或銅鑼灣
但961 962多站到嚇死人
所以想問友愛附近會唔會村巴直入灣仔嫁?
連登兒女有愛 幫幫我

愛勇出面有兩班

有無話邊度落站
皆因啲嘢真係上網唔會有

NR706 安定邨 - 灣仔

金鐘有冇車返屯門 巴士好慢

屯門去中環 返9點 搭村巴要幾點上車？

官商勾結

安定應該都仲有，之前係呢間唔做轉左公司
你要係邊到落車

照搭960/1/2啦，上車瞓，一醒通常到咗西隧口，回程就屯公轉車站。
過多一兩個月就會慢慢較到要落車個站先會醒。第時再轉工無得上車返瞓嗰陣就會覺得硬係差咗少少嘢。
而且搭早少少嘅話屯公/下路無人無車其實好快，十個字度就到中環，慢慢食埋個早餐先散步去office都仲得，對身體都好啲

大約呢度

巴打平時搭早幾點車

視乎心情同想去邊度食早餐，我行搭962行曬成條下路
六點八上車，七點半就到中環
七點上車，八點先到中環
七點三上車就試過八點半先到

咁如果7點8上車 9點到唔到中環

如果咁村巴咪仲快

呢架車今日都仲有,
8點上車, 9點中環畢打街落車